Elizabeth Warren如果當選美國總統

仲強硬過Trump

呢個人真係好強硬，甚至願意得罪華爾街
如果佢選得到應該會玩得比侵侵癲，但我支持侵侵做
因為佢撚狗撚到中國仆街，呢幾年提供左好多笑料

尼個係超級鷹派來～～

其實川普對中共好弱的，一有經濟利益就軟晒⋯⋯

佢而家其實明顯做好人，比中共有下台階
但你諗下兩黨對中國嘅態度咁強硬，其實好大機會係打龍通玩緊黑面白面，要夾死中國
你睇吓佢左一句friend，右一句friend，但之後又做咗啲咩？

你看川普對難民、土耳其&敘利亞、特赦殺害未成年俘虜、拼命的海軍就可以知道佢站立在民主人權反面的人，只不過佢靠打壓中國的政治綱領上台，民主&美國的三權分立環境對佢權力有所限制而已。

法案通過係參眾兩院的功勞，亦係兩院議員俾壓力逼川普簽的⋯⋯自己看清佢做d麼先講

法案通過後好多人肉麻咁讚美川普，遊行示威專門整川普上台獨攬功勞，甚至有人特意網尼邊宣傳帶風向⋯⋯希望大家唔好亂跟風，影響一直支持香港示威的美國民主黨派對香港的印象。

你睇表面就梗係咁睇，麻煩返多啲睇政治評論節目
深層次咁諗下侵侵到底做緊咩，佢身邊嘅人又做啲同咩立場？當然唔係話侵一定係朋友，但睇嘢唔好咁表面

同埋除咗民主黨，共和黨都出左好多力，你睇吓佢哋啲議員到底點樣宣傳法案？又做咗啲咩？法案只係民主黨嘅功勞？ 同陣侵侵係可以選擇唔簽，法䅁一樣可以通過，你知唔知點解佢要簽？同埋唔放條片嘅原因？

最後你啲用字都好奇怪？支那人五毛？藍絲老害？
唔會再回你，只可以話你嘅政治水平比較低，睇嘢太表面，太似五毛

長文失禮